同老婆離咗婚 好難過

大家性格不合 佢話已經冇feel唔再愛我 所以分開 但我同佢有個四個月大嘅女 我真係好唔捨得佢同個女 雖然我表面好似唔在意 但其實心好難過 幾年感情雖然你唔再愛我但其實我總係好著緊你 我驚你自己一個喺出面好容易俾人呃 你知自己容易相信人 希望你將來會過得好 搵個對妳同個女好嘅男人 咁我就可以好放心咁放低妳 唔洗日日再擔驚受怕

拍左幾耐拖先結婚？女都生埋先知性格不合

拍咗兩年先結

睇到有d心酸

臭雞

見到你覺得自己都唔算係啲咩

我知我同佢應該好難再行返轉頭 佢話已經冇感覺 其實我真係好唔放心佢兩個 我驚佢未玩夠連個女都唔理

咁點解你唔用返個女？

你前妻GG了
帶住個細路邊個肯執二攤

要

因為我冇能力 我孤身寡佬自己一個 要返工根本湊唔到

我有錢養但係我冇時間照顧個B.B.

搵幾錢一個月？

4個月
大緊肚已經開始有問題？

當真係分開咗而家 先覺得自己好似害咗人 浪費咗佢d青春 好自責好難過 個心好唔舒服

2萬幾

講到你好似無問題咁
仲暗示人地係臭雞未玩夠
一個女人仔帶住個4個月大BB
寧願做單親媽媽都要同你離婚
我就唔信就咁因為無感覺、唔愛就離婚

都係唔好跟車太貼

有冇考慮過請工人來湊BB？

個女4個月都玩離婚？

你老婆係咪產後抑鬱

我知我有問題 問題也都出自我身上 唔關佢事 我自己忽略咗佢

佢屋企人幫手湊

你地各自幾多歲？

你唔要個女？

我自己脾氣又唔好 會亂發脾氣 但壓力真係好大 但我唔想佢出去返工辛苦

請個工人都得啦

有冇話比你隔幾耐見下個女咁

我唔係唔要 係我冇得揀 我做嘢根本冇人湊 我父母有等於冇

點解你唔tum番你老婆？

加油呀巴打

見可以見 但我唔好意思去見佢 覺得自己好差

其實係你不負責住啫，如果你老婆係呢個世界上消失，咪又得返你兩父女，咁到時點呀？

唔係樓主平時對老婆咁差，我諗老婆都唔會走左去

我試過 但我又想尊重返佢 佢話想分開 我都唔想再逼佢

咁點解又會比佢中出？

抵你死，睇你係呢個post既態度唔嗲唔吊就知你死因

你尊重佢就應該比一個完整既家庭比佢同你個女

呢d先叫尊重

我認我係差 但我都好想保護住佢 就係太愛所以唔捨得佢太辛苦

產後抑鬱啦

我有講過 都有俾時間大家諗一諗 咁佢決定咗我做唔到d咩

女人講既野你都好信

佢話想同你分開只係試探下你有無決心承擔頭家

可惜係你根本唔想負責任

你望住佢走都得la 仲講咩話想保護
不如諗下點解佢要出走好過

係度呻都冇用，不如諗下做d 乜可以氹返老婆返黎啦

大家諗一諗，咁你之後做過乜野？

真係坐係度得佢諗完答你？

我好信佢 其實佢講咩我都好順佢意 我唔會唔負責 我係覺得自己冇用 做唔到d咩嚟幫佢

愛一個人如果唔識收同放

你真係唔好話自己好「愛」人

我真係有氹佢 但佢好堅決

有一樣野只有你可以做到，其他人一定做唔到

就係做你個女既親生爸爸

你唔係乜都做唔到

做過乜野去tum? 實質上

好可惜 真係冇得返轉頭咩

如果有得返轉頭 一切嘢都會唔同哂 知自己失去太多 好後悔

我老母三十歲之前已經頂唔順我老豆
因為有我所以先忍住唔離婚
雖然老母都成日燥我老豆 但佢地間唔中都會好幸福好sweet
所以唔好比一時嘅念頭嘅時勢沖昏頭腦
反而改善下自己嘅態度啦
叫春冇用㗎
加油巴打

其實我好想搵佢再傾下 但我真係冇勇氣再面對佢 驚佢再拒絕 我會更加難過更加牽掛

我想搵個地方俾我講 我內心嘅嘢我真係好少講出口 唔想俾人睇到我好似好冇用

樓主同你差唔多，個女四歲
傾好等佢大多小小先離
而家日日訓廳

咁至少你地可以日日見 個女又總係到

慌你唔係拍晒心口話養起成頭家
然後又覺得有壓力就攞老婆嚟發脾氣咩
又要大男人仲要脾氣差
你記得提下老婆前妻驗眼呀
咁都頂得順你咁多年

仲慘過離婚
兩公婆都係受害者

你咁唔捨得個女但又唔敢見佢
夫妻之間或者無得挽回 但做個好爸爸永遠唔會遲
依家先四個月 你唔敢見佢佢大左仲會對你有記憶有感情？我爸同你一樣 講到心底好愛我地但離婚後無出現過 你個女只會覺得自己冇爸爸 無論同老婆點 請唔好放棄做個好爸爸 對小朋友唻講真係好重要

樓主一定係衰撚到仆街又大男人日日閪住晒果隻啦
岩岩生完個女四個月都要同你離婚想像到同你一齊幾辛苦
叫你氹返老婆仲夠膽死話驚俾佢拒絕多次
你講到幾好聽啲屎都係你老婆食
你麻甩佬一個結過婚個女又唔係跟你搵過個有幾難

我遲d會見 如果同我老母傾得掂 我都想接返嚟湊

係咪有第三者？

冇 但曾經有發生過類似事件 但唔係我

大丈夫能屈能伸 氹返你老婆啦

點睇都係佢自己決定 唔好自己諗埋一邊
有無與趣見家計會果D？

個女已經4個月大了

你連愛個bb女都講唔出口，唔怪得佢要走
我個仔得閒無野做都對住個妹講：我鍾意你
大佬，佢幼稚園都識啦

如果一個女人同你講我已經唔再愛你 對你冇以前個種感覺 你會唔會好hurt 真係hurt到自己都唔知講咩說話

其實BB咁細個，要既都係媽咪
你唔係諗住由伯母俾母愛佢啊？
一陣個BB大個心諗係咪老母嫌棄唔要、
爸爸唔得閒又唔理自己所以要長輩照顧
搞到情緒病久唔久又自殺就唔好啦

利申：抑鬱已康復 同父母關係良好

你都係認真考慮下樓上巴打意見，分房/訓廳，等大個啲個小朋友識尊重你地既感情關係再離婚啦

我本身係同佢住 但佢話想我走 咁我唯有搬

你係到打有撚用咩，同佢講啦on9

hurt下你又驚比人hurt

你自己願意為你老婆同個女付出幾多呀？

比唔比到承諾佢地？

其實講真就算要我俾埋條命老婆同個女我都肯 但有時d嘢真係講唔到 我想佢內心會知

拍咗兩年就結婚？無撚嘢吓話？
出面有幾多對情侶 拍咗超過兩年嘅都會分手
兩年仲算係熱戀期 根本就未完全磨合好
畀嗰種熱戀嘅感覺沖昏頭腦就話結婚
而家仲要有咗個BB女 你哋離婚唔緊要
有無諗過係傷害咗個女？無得同時見到媽媽爸爸？
咁大個人成熟少少好無？

你係真係後悔就一早用左行動黎表示誠意而唔係喺度叫春啦
又話好愛你老婆又話乜乜物物全部得個講字
真係咁愛佢你就比啲誠意
做好老公嘅本份等佢回心轉意啦

其實女人要嘅野好簡單
就係等佢覺得你有心同佢一齊行落去
而唔係得金錢上嘅支持
返屋企幫手湊下個女 做下家務
等你老婆覺得你都想為返頭家做啲野啦

講哂我想講既野

你算什麼男人

咁當時知有咗bb一定要結婚 唔係話熱戀 係想做好個bb女嘅爸爸媽媽先會結婚

最撚憎聽到呢啲
你真係當我地女人個個識讀心咩
冇溝通都算
最弊係你連行動都冇做到呀！
你想你老婆點知？

屌你老母我初初睇真係以為係你前妻未玩夠
原來係你個on9 仔控制唔到自己脾氣同情緒，人地離婚唔係未玩夠，係頂你唔順炸柒頭

咁我而家搬咗出去唔知自己可以點好 我再煩佢佢只會覺得我煩

兩方面都有

點解可以咁多正評
樓主咩都無做過得把口
咩都驚hurt 無啲承擔

咪仲好。 還惦結過婚又有個女。 以後冇結婚生育壓力。以為活得逍遙自在

叫左你戴套。。。

但我係想大家喺埋一齊 好好地有個家庭生活 各位唔好屌我話我點解唔去再tum佢 我真係有好認真咁傾過如果我地分開 咁個女點 但佢剩係話想分開 我點樣講佢都話要分

根本全部都係你自己幻想出黎
你有冇問過佢覺得你煩？
佢有冇話過你煩？
你知唔知一個女人仔要顧屋企又要湊女有幾大壓力？
你估女人生仔真係就咁屙出黎就得？
佢連身體根本都未恢復好！
由頭到尾都係你比藉口自己唔去挽回
真係鬼唔望你老婆搵個過有膊頭過你嘅廢柴

又講到幾愛幾愛，hurt 幾hurt 就收晒皮笠晒水咁款(綠帽除外)，真係睇唔出樓主有幾愛人囉

X2
同人相處過就知一隻手拍唔響

兩萬幾好多咩

如果生活係正常家庭
點會咁易放棄有咁多問題
本身家庭關係差 真心唔好結婚生仔

Mk妹 俾人呃
搵兩皮幾好似好多
實際支撐唔起一個家庭

食屎啦
你不負責任啊
學人講尊重

抵

係要做d野
Tum你老味咩tumtumtum
Pk得把口
你老味害左個細路

咁好心你將兩方面既野一次過講晒出黎
唔好講d 唔講d
你咁樣我地好難幫你分析應該點做

我識你？

有人話好多咩?

分別幾多歲?

廿歲頭

4個月依家搵醫生落應該都ok
有冇搵家計會?或者上深圳落啦

我真係有好認真咁傾過如果我地分開 咁個女點

係已經生咗 個女4個月大

廿頭咁真係未玩夠啦

冇錯，難得回復自由，可以享受下

佢之前話自己搵到錢

冇眼睇
人係只會聽啲自己想聽嘅野
慳返啖氣暖肚

我淨係話我有錢養 冇話搵到錢

離咗婚就咪撚再叫老婆
你係唔係男人嚟

當好鐘意一個人既時候
無論分左手定離左婚
都會照叫個個人做老婆
老婆係叫足一世

建議你放低自己，同老婆傾下有冇彎轉，冷靜過後可能會有轉機，離婚100% 會害左個女同自己後悔一世

我個心冇變過 覺得佢總係我老婆

我就係咁諗 點都會覺得佢係我老婆 因為我個心從來都冇變過

一睇你d 對答就知你係大男人

如果你真係唔捨得唔該拎番勇氣出黎去挽救 呢啲時候唔係話有無面既問題 唔好再扮唔好再呃自己唔係你會後悔一世

講真睇樓主對答 覺得你係唔捨得 但係假如俾你復合 一定又係死性不改 咪害人啦

屌你老母見到呢句就火撚滾
一定成日發脾氣落老婆同個女度
自己要識搵渠道發洩
返到屋企對住屋企人要收返好啲脾氣架
老婆湊住個女脾氣壓力分分鐘多過你

一句:你有冇幫手湊過B B？

樓主得廿頭歲
仲要拍左拖兩年就生仔結婚 , 咁短時間根本大家都唔會摸熟大家
好明顯兩個當初都玩玩下
結果熟悉左先發覺大家夾唔到
根本單親長大下既細路又會重覆呢條路
呢d MK故事 (唔係話樓主) 真係見慣

我認我有時候係 但我想佢有時做嘢有d交代 有時候走咗出去但我又唔知 電話信息又唔覆 真係好擔心會唔會發生咩事 當佢再覆我個時我就會好嬲 發脾氣話佢

樓主我撐你
希望你tum得番老婆啦

多謝你 希望我同佢真係有灣轉

廿歲頭兩萬幾唔少啦

樓主做邊行

其他男人追你前妻要買一送一

份工穩定嗎

扮反省扮偉人扮承受所有嘅錯所有嘅指摘扮可憐
但就無諗過點去改點去補救

食屎啦你

你姓周？你老婆姓陳？

做咗3年

唔係

係佢連機會都唔俾我 我

機會係自己爭取，唔係人地俾
樓主你因自卑而自大，然後又因自大而自卑，好好反思下

點解人地要俾機會你？

做咩工

垃圾

樓主
Be A Man
Do the right thing
係男人就做番啲野 至少唔好第時更加後悔

睇樓主d對答都離不開幾個原因
大男人，佔有慾強，成日check住個老婆，大脾氣，放工番屋企將工作壓力發洩係女人身上，甚至可能出現過家暴 應該十中八九

睇落十之八九

冇家暴 我有時都想自己老婆有返d交代 如果真係出咩事我可以去邊到搵

突然間覆覆下wts唔見人 唔知佢會唔會喺屋企有事

咁即係前面中啦 已經好夠

聽住再不再見睇呢個post
Btw，好明顯根本樓主廿歲頭冇帶套累事
一齊兩年幾，點會了解清楚對方？仲話要過人世
成件事根本就錯左，到依家呢個地步，分開係唔再錯落去既辦法

亂發脾氣

控制唔到脾氣既人一係家庭因素一係環境因素 改變唔到。

跟本你就唔想氹返你老婆
乜都話專重佢佢定
咩都由佢 比藉口自己話唔想害左個女

岩啦而家咩都唔洗理
扮撚哂野

個女真係慘 冇爸爸 你有冇諗過？
覺得自己好差 唔敢見？ 我屌你老母臭系
你大男人唔識改？ 唔識補償？唔識係未來努力做好爸爸角色
屌你老母 冇撚用

你算甚麼男人

兩個都重細

算，成熟唔多關年齡事，好似係

上面成村巴絲叫你哄老婆，做返個好爸爸，見下個女，你就百般藉口

睇你條撚樣講野越睇越撚火滾

老婆同條女一樣，性格不合通常係藉口

我估你係個女出左世唔多幫手湊，成日唔係同fd出去就係打機，喺屋企又發下老脾

你老婆生完無耐情緒未穩定，你又少陪佢

佢咪覺得有老公同無老公，有爸爸同無爸爸都一鳩樣

呢d其實係小問題，好多新為人父特別係奉子成婚嘅都多多少少會有

問題係，老婆講到離婚你都仲唯唯諾諾，你係咪男人黎架

一係你就乾脆認自己未玩夠/唔想負責任
受害者唔係咁做架

離婚都算，個女都唔想見又一俾藉口
咪俾我睇死，你根本未接受到自己生左個女，未預備好做爸爸

我都有試過類似情況，分別係我哄左老婆，有錯就改，亦都好努力學做好爸爸

利申: 而家個仔4歲，同佢邊砌lego邊屌你

平時佢冇哩搭垃隨時唔見人？

Mk 仔Mk妹 唔識教 唔好生啦
害死個小朋友
第時佢只會行你舊路

初初為人父母，通常女既抑鬱男既燥

感情話分開好易 但有時要顧慮個女 我都唔想佢好似冇咗個家庭

應該仲有唔幫手湊女，覺得自己出去做嘢賺錢大晒，個女有咩嘢老婆一個人揹，甚至責怪老婆湊得唔好

只係聽啲自己想聽嘅野，認同你好慘好難做，屌你老母正垃圾

有時會突然間唔見 咁我有時候做嘢忙但又係到諗佢會唔會有事 佢再覆我個時我就會發脾氣話佢

你有冇問過自己老豆老母點解行都咁耐呀？
你當你父母感情流架？
係你地段感情無經過了解，磨合，犧牲
唔好講到感情本身就好脆弱，講到自己兩個無責任，講到大家分開係天意咁
你肯用多兩年時間個結局已經好唔同啦，更加唔會害多左一條人命

生左小朋友就實會有好多問題，點解決就見到你個人係點
識好多mk一生左就好似食錯藥咁發奮圖強
當然都有好似樓主咁，俾老婆屌兩句大下離婚就鳩縮
咩我真係好差你值得更好blablablaa

我老豆老母都已經離婚 我老豆從來都冇照顧過家庭 我老豆從來都唔理我老母 根本唔重視對方

屌，個個女人一發火頂唔順都講呢d 恢氣說話架啦

樓主 認真講 即使比你氹到你老婆 你唔改善下啲脾氣 遲啲一樣會離婚 唔係你返工大壓力就可以發洩落老婆身上 生個女出黎唔容易架 佢肯為你生個女證明佢好愛你 佢會想同你離婚係因為係你身上見唔到希望 佢會寧願自己揍大個女都唔想同返你一齊係因為覺得你冇用

真心講句 我都係女人 其實女人邊有咩狠心走 到最尾其實都係想你改 你認真思考下你地之間有咩問題啦 你真係錫個老婆錫個女既 就改下自己啲脾氣 氹返佢 比佢知道你真係愛佢 想照顧佢 比個完整既家佢地

冇滾冇賭冇家暴嘅話一定係你令你老婆生活好辛苦先會離婚，女都生埋點會仲未玩夠

識得擔心老婆，但係唔識得對老婆好，淨係發脾氣
佢只會收到你嘅負面情緒，完全唔會感受到你所謂嘅愛囉
好撚垃圾，反省下

我自己都反思緊 好想去改變下所以暫時冇搵佢 等我真正冷靜返真係可以俾到好日子佢地過 我都會再搵返佢 我都唔想失去佢地

仲等？B B頭半年最難湊最辛苦，佢過咗最難過嘅時間，只係會記得最難過嘅時間你冇同佢一齊！

我冇 我返工收工即刻返屋企 夜晚會同個女玩下同佢落街食飯行下街 個女夜晚佢屋企人湊 我認我係有時打機理少咗佢 但我都想自己有得輕鬆一陣

真係珍惜佢地就快d揾返佢地
你要嘅除左冷靜重要反省
等到你俾到好日子個女都嫁得喇
俾d信心自己，有決心去為屋企人改就夠

而家我有搵過 但佢想分開

扮嘈交離婚分戶呃多間公屋咋？？

難捱的關口請你記住原委 努力保衛

正常 因為你同你老豆一撚樣

唔覺得樓主想留個老婆
上黎想搵認同咋嘛
如果真係想留就行動左啦
上黎叫春有用咩

樓主姓李？

屌你老婆產後抑鬱都唔撚理解下，會唔會係辛苦咗成9個月生撚咗個女出黎之後真係想離婚，拖住個便宜仔貪興香？？好撚心你結完婚俾啲承擔出黎啦，認個低威都唔肯，乜撚野驚hurt，有冇諗過你hurt到佢幾深先會想走，講到咁絕咪又係想睇下你會幾有承擔會幾有誠意留住佢，講啲你唔啱聽嘅就skip撚咗，好心你真係想追返老婆你就聽下人地講啦，咁撚大個人都唔撚化嘅，睇到燥底，驚驚驚，驚自己hurt驚人覺得自己煩，驚就好心你唔好中出人啦屌，害撚咗個女

絕對唔一樣 我重視佢同個女 我老豆巴不得同我老母離婚再攞哂d身家

口講話唔知老婆個女辛苦
對住你d仆街大男人脾氣仲撚辛苦啦

你老婆好明顯有產後抑鬱， 仲要老公唔幫手湊b, 仲要受老公臭脾氣， 你知唔知一個女人湊new born好大壓力同辛苦， bb 病呀肚仔唔舒服有風不停喊， 每晚每兩三個鐘要起身餵奶， 真係人都顛， 你有冇起身餵過夜奶呀？？同埋產後抑鬱係受hormone轉變影響， 控制唔到的， 你條撚樣仲要發佢脾氣， 正仆街， 你老婆無自殺都偷笑， 而家老婆要帶埋bb走， 我諗佢已經心死， 你要tum返老婆就做d實質行動， 幫手換片餵夜奶， 等佢休息耐d. 而唔係係到話咩尊重佢決定， dllm

巴打振作

算甚麼男人

振乜撚野
追下post先

佢擺明唔撚想氹

好似係想博可憐咁

我本身燥底，老婆生完有乜事都唔敢係屋企發老脾，自己收埋算，收工返去都幫佢湊廢事佢抑鬱到痴線
兩個都付出兩個都辛苦不過唔洗一個頂晒

屌你
又話有心又唔做野
得個講字
湊女掉哂比老婆
講乜野想湊但係湊唔到？有心一定諗到辦法
字裡行間我凈係feel到樓主懶係情深實際上連一啲悔意都冇
一個女人仔情願離婚都唔跟你
你諗下你幾難頂

正一廢柴 你想撚左成兩個幾鐘都未實際行動過
點撚樣指意你承擔起頭家啊
男人

啱啱生完就離婚 唔顧自己都唔肯睇在細份上
你做過啲乜

此post已完

條垃圾淨係回應D好聽既說話

諗起呢篇

我老豆老母廿歲頭生我，一年半後多個妹
我老母產後抑鬱佢一係屋企就同老母罵交
又唔顧屋企又話我老母煩
我由細比老母打到大
慢慢覺得佢好可憐比男人呃
中學懂事識分擔下老母壓力先好啲

見到樓主啲語氣真係想大巴大巴咁車落去
唔撚想tum就過主啦，留係到呢個家獻世咩
我零願我老豆無出現過，口話好重視頭家
又唔識改善下啲溝通 又話人唔理解佢
真係人都癲 咁大個人仲咁幼稚

廢柴先得個兩皮野學咩人做大男人呀

第4個月其實個女都算好湊架啦 你快啲氹返個老婆阿 遲下你個女6個月要開始食固體食物又係一個挑戰黎 到時你陪住老婆多啲餵下個女食粥仔 幫輕下 發少啲脾氣 你老婆自然會對你改下觀

頂 睇啲whatsapp對話睇到好心痛

屌你睇到好撚燥底

樓主淨係識得係度想想想
我都想tum返佢㗎
我都想佢返黎
我都想佢原諒我
我都想照顧個女同老婆
係佢唔比機會我
係佢唔原諒我炸唔係我無做過野

真係想就唔會話「想」啦 而係tum緊 努力緊
樓主言語間不斷流露出自己既無奈同無力
係我眼中根本就係想推卸責任 實質自己無付出過或者輕易放棄 淨係係度怨天尤人
咁撚不負責任既人都有既
樓主幾時肯醒啊？
二十幾歲唔細架啦俾返少少擔當啦好撚心

雞就係雞，點會識得做人啊？
冇左感情就唔撚洗負責任，真好野！

關關難過關關過
師兄加油

你真係好撚廢 女都有埋仲驚乜柒
你係愛嘅咪去馬囉 你為個女又好為佢又好趁機會再次拉返近大家啦 個女4個月咋阿哥
男人驚唔敢唔面對真係好on9
如果我係你有呢啲機會 搏老命都要追返個ex

要分手仲生個女出黎做乜鳩

似綠左內疚

女都生埋都咁on9

如果你認真的話
我識人同你一樣要返工但男方湊仔
咪撚俾籍口自己

社會咁撚多問題都係樓主呢啲造成
唔係話單親嘅家庭好差 差到不如正常家庭
但事實上 某啲單親嘅家庭有好多問題我地見唔到

吳生？

離咪離囉
諗下以後好過啦

拍兩年就結擺明係找人埋單啦

你係撚大男人,正式仆街小男人扮大男人就係你呢隻,
能力唔夠又死要面.口口聲聲知錯又唔撚改.多多借口
真正大男人係遇事唔會發脾氣.有事乜都出黎頂晒.
為左老婆仔女,就算卑躬屈膝都在所不惜.
真係大男人既話,放低你既無謂尊嚴同脾氣
好好地搵老婆傾下

岩啊
乜都無做過就話個老婆點點點唔愛自己
要一個女人生完四個月就離婚唔易架
真係有feel無feel咁簡單咩
女人最易心淡就係一次一次令佢失望
已經失望到佢覺得你點改都無用
死左心

但起碼做過，睇下佢會唔會念在段婚姻，個女比多次機會你

不過樓主咁多藉口
比多次機會佢可能下次引重蹈覆轍

睇到樓主真係得啖笑 如果你老婆係未玩夠 就唔會特登離婚出去玩啦 貪要出去番工賺奶粉錢好好玩？ 不如洗住你錢派帽比你仲好玩啦

話就話唔想老婆辛苦唔想佢番工，有冇問過你老婆心底點諗啊 到頭來自己又處理唔到壓力

放過你前妻啦

廿歲頭一舊屎咁個腦
玩夠先啦害死個b

親生女都唔撚要，過多兩個月溝到條新女，你今日講個啲咪敗係9up 自己閪人就認啦扮情聖，屌你老母

我同佢傾咗我會見個女 也都會負責 都傾過tum過 佢都唔想 我話我會等佢 俾返個完整既家庭個女 我將我想講既嘢都講哂 希望佢會回心轉意

生左囡仲想輕鬆
我呢一年半都無開過電腦打過機

Yes
佢只係搵認同
佢心低屌個老婆成日出街唔理佢

Yes
以後教個仔溝女結婚一定唔好搵單親家庭

如果真係著緊, 就唔好表現到好似唔在意咁啦
有時差啖氣, 唔行出一步先, 好難搞

樓豬條賓周無用㗎cut咗佢啦反正而家都成個太監咁

呢個時候仲講面子仲講尊嚴
作為一個真正既男人 為左頭家
呢啲野重要咩？

無細路就話挽唔挽救都無所謂啫，
樓主連女都生埋，仲得四個月大，都仲乜都唔肯做，
叫你氹番老婆又話驚再hurt多次，
叫你接個女嚟湊又話自己要番工，
叫你去見下個女又話唔敢見，
咁都仲好意思話自己為咗佢哋可以命都唔要

唔好話男人，出面求其一個女人都無你咁懦弱

你好大壓力, 難道你老婆冇壓力咩？
根本你嘅世界只有你自己, 容不下老婆仔女
如果你仲係一個人嘅話, 唔該你洗心革面, 追返老婆返嚟, 做返個盡責嘅老公同老豆

我知道 我會等佢有時間帶個女大家見面 我會趁哩段時間去諗去改 俾佢知道我有改變 就算真係一齊唔到 我都會盡力去關心佢同個女

我覺得你與其諗點去改
不如諗下自己點進步先
睇你講嘢諗嘢仲未大透咁

唔係話你唔想做
係你根本無能力
成個腦亂哂
無撚邏輯咁

樓主打咩工姐

突然間失去兩個至親既人 好心痛 明知對方唔想搵你 但又好想搵佢

你去到呢步俾人鬧都要搵藉口就知你冇膊頭啦

佢目的想取暖之嗎 佢都唔知自己卸緊膊

選擇性回應既垃圾 諗撚左成晚都仲等等等
咪扮聖人大愛好冇 樓主有心做行動左啦

搵私家偵探查下佢 出軌唔洗比錢佢

我已經行動咗 但佢想要私人空間 所以我話去等佢諗清楚

咁你就坐係到等？你肯湊下個女未？

我會湊 但俾佢d時間 佢暫時都唔想見我住

你仲成碌撚咁做乜 你湊返個女 等人冷靜去諗
你連照顧個女能力都冇啊 一句無時間就大撚哂

個女喺佢到 佢唔想見我 我冇可能逼佢抱個女俾我睇

家事呢D好難講
樓主睇開D

其實我真係好唔放心佢兩個 我驚佢未玩夠連個女都唔理

未玩夠嗰個似乎係你

仲成日諗自己心痛 俾HURT 無面

睇下文就知問題

我會理 我怕佢唔多理 出街出到好晏先返 要佢父母湊

要佢父母湊有乜問題
你自己又無本事搞
你理得人點湊

追完成個post，覺得樓主好l煩。
叫你氹返個老婆先，又話驚佢嫌你煩，叫你做返個男人，又話返工忙，乜都係得個講字，懶偉大，講咩俾埋條命佢地都得，咁一係你就買重保險，再去死，咁佢地兩母女大把錢過世啦。
心痛心痛，個女人一個人湊住個bb女，又要搵錢返黎湊佢，照顧佢又辛苦，我諗佢依家連心痛都無時間。言語間得閒就暗串個前妻未玩夠，有話疑似出過軌，有咩不滿不如就講埋，唔好懶偉大。

咁係自己個女 為人父母都想親力親為 我想佢理多d 唔好當個女係包袱

你先係人地包袱
唔好再搞鳩人 放過人啦好無

我都係慳返啖氣 你無撚得救

你咪人地包袱囉

你自己講撚到出口啦 柒頭
「我想佢理多D」

垃撚圾

弱撚智樓主
啱呀離左婚好慘架 得你一個慘架咋 全世界你最慘架咋 屌你咪活係自己世界淨係識一未放負但又冇改變過d乜咁喇

講得岩
我身邊有個朋友
每個月都會同佢老公吵交
吵到話要離婚又你打我打你咁樣
好難聽嘅說話都講哂出嚟
每次吵親交都話頂唔順佢老公 要離婚 帶埋bb走
但每次幾日後又會見到佢地將鬧交嘅post del哂
當咩事都冇發生過
好老實
1個女人仔，帶住個小朋友
你唔係做咗啲好離譜嘅野 都唔會咁輕易決定離婚
更何況小朋友仲要得4個月大
你地係咪奉子成婚？

無交代任何具體情況比我地了解之下，你呢d態度都係收皮吧啦～假仁假義！

係 你地講得啱 我冇用我唔係一個男人 我唔應該再同佢一齊害佢 只會令佢總難受 但我都會負起責任去照顧個女 去睇佢 做我做父親應該要做嘅嘢

為咩人父母，個問題一早就已經生成係被動技能關為人父母咩事
係為人父母之後個問題更加嚴重。
壓力大左就會控制唔到自己。
btw我勸樓主一係立地成佛一係唔好出黎害人

其實我係唔係唔應該生存喺世上 好想去死好諗唔開 加上身邊冇咩人聽我講 好難受 自己又變返一個人 由細到大都要靠自己生存養自己冇家庭 長大後想好好咁有個家庭都搞成咁 根本生存係冇意義

又唔洗去死既，建議樓主去過返d寧靜既生活，去修道一下，或者你個心靈會大大唔同呢。俾自己一個時間，五年後出返黎又係一條好漢

究竟睇緊乜撚野
呢頭講完照顧個女點點點
跟住又諗去死

樓主係咪姓尹
如果係既話你就劏雞還神啦
你老婆雞黎架

你唔好咁撚痴線啦

你似係用個女道德綁架前妻，多過你真心想佢留低
你係咪好少理前妻嘅感受，講講下似係將個重心shift去個女多過前妻
個細係重要，但個大嘅一樣咁重要

屌你咁婆媽都有嘅，你估人哋喺屋企每分每秒都得閒㗎？可唔可以自私少陣，猜忌少陣？

你覺得你老豆唔好唔負責任但你因為咁死咗去又好負責任？
死咗之後個女成長，識行識講野，讀書畢業就全部都睇唔到

女人其實好心軟，你地仲要有埋小朋友
你自己冷靜一下，諗清楚應該要點做啦
你做野壓力大辛苦，你老婆湊女都一樣辛苦架
點解你就大條道理想輕鬆下，老婆唔得？
你話想老婆理多啲個女，佢做過啲咩令你有咁既想法？
就係因為佢想返工？而且發生問題你燥佢只會令情況更加差

你d口吻同我個ex咁撚似
當年我俾佢害到雞毛鴨血
最後勉強及時止損

佢剩係識逃避
話自己一個人冇人關心
屌咪成班屌醒佢囉
係咪要un gu gu咁呀

衰野又唔講，能信無啦啦感情淡囉

睇得出點解佢老婆生咗個女都要離婚

你唔使做多餘嘅嘢
識得科水就得架啦

氹唔掂就話想死 你做男人咪撚咁柒廢好唔好呀大佬 上面一大班巴絲打屌完你 好心你就醒啦 你估佢地真係想你死咩 好好諗下啦屌